我買左一億個期六合彩 見盡人性

我見呢排網上面好多人討論緊
咁岩出街經過見有 就心血來潮決定同幾個frd夾份買左
番到屋企 我望住張飛 買左百幾蚊 到底值唔值呢
我諗呢百幾蚊 都係浪費多
算啦 我當捐錢 做左件善事
到左夜晚食完飯 睇睇下電視 先醒起我地原來買左
個frd一睇 話有15萬
我地四個開始討論到底點分
最後我地一致認同 每人分少少
剩低嘅放係銀行 每人定期攞啲
我望住手頭上啲錢 到底可以做啲咩呢
最後我選擇左創業 租左間廠
過左一排 見到班frd錢搵錢
最後仲上曬樓 而我仲係得間爛鬼廠
賺嘅都唔夠洗 仲要交n咁多稅
原來機會係留俾有準備嘅人
我唯有靠銀行定期俾個雞碎咁多黎過活
掙扎左一段時間 我最後都係破左產
我望番我班frd 個個都有幾層樓揸手
有個仲成個地產大亨咁款
我問佢地借少少黎用住先 我想翻身
竟然係嘲笑我廢 一蚊都唔借俾我
或者 個天就係咁唔公平
我天生就係唔夠運氣

玩完呢鋪大富翁 我覺得自己諗通左好多野
我決定去買張六合彩 希望中到一億
最後我淨係中左個半字

見盡人性

toolong